Intel 再爆新漏洞，1~8代 CPU 全部中伏！！

近期關於 Intel CPU 的漏洞可謂越來越多，但一個問題未解決，這邊廂又爆出 2 個最新 Management Engine（ME）漏洞 ，可以令受害者的 PC 給遠程執行不同代碼，而且所涉及的 CPU 相當廣泛，基上使用 Intel 平台的用家均有機會受到影響 。

全文：

其實 ME 的原意是在配合 AMT 後，就可讓 IT 管理員能夠進行遠端管理，但正正這個原因就出現了各種安全性漏洞，讓不法之徒可以透過這個方法來控制其他未授權的電腦。今次發現的兩個漏洞，第一個是 CVE-2018-3627，它是一個邏輯錯誤，可能允許在使用 Intel 的電腦上執行任意代碼。根據俄羅斯安全公司 Positive Technologies 的說法，去年其實在 Intel ME 中發現了類似的漏洞，新版本更容易被利用變得更危險，攻擊者只需要在電腦上進行本地訪問即可利用 Intel ME。Positive Technologies 表示，Intel 公佈的第二個漏洞 CVE-2018-3628 更嚴重，可完整執行遠程代碼外，與 PT 去年發現的 CVE-2017-5712 不同，攻擊者甚至不需要 AMT 管理員帳戶。Intel 稱該漏洞為“HTTP 處理程序中的緩衝區溢出”，允許遠程代碼執行而無需授權。

CVE-2018-3627 影響所有 Intel 第六代或以上晶片，亦即影響消費者和企業設備，服務器以及物聯網設備。至於 CVE-2018-3628 的影響範圍更大，包括 Intel Core 2 Duo vPro、Intel Centrino 2 vPro、1st/ 2nd/ 3rd/ 4th/ 5th/ 6th/ 7th/ 8th Generation Intel Core Processor Family、Intel Xeon Processor E3-1200 v5 & v6 Product Family (Greenlow)、Intel Xeon Processor Scalable Family (Purley)、Intel Xeon Processor W Family (Basin Falls)。Intel 表示 CVE-2018-3628 的漏洞只能來自同一個 Subnet，Positive Technologies 的研究人員計劃在未來幾個月內對其進行測試。

FBI後門

@intel幾時收皮

煙屌

Windows 夠成日有bug，你咪一樣照用

就算有幾多安全問題，未到最仆街嗰刻啲人都會照用intel同windows，佢哋嘅市場地位係無可取替

唔代表唔可以笑

姐係同mr.a一樣

唔笑吓佢唔屌吓佢點會有進步?

安全漏洞呢啲問題冇人想發生，Intel 已經積極處理緊，畀啲時間人啦

所以屌完就等

Intel=on9

其實CPU漏洞只會越爆越多越大鑊
以前無人真係會走去研究CPU有無漏洞
直到之前連爆2鑊
成班Hacker先突然發現因為無人攻擊而疏於防範，班Intel Engineer個個都Hea慣哂
真係會隨時清Intel袋 咁多年來既漏洞比人挖返哂出來

AMD Yes

intel=tvb, 極速亞視化

香港人，現實啲啦。

你覺得佢哋care咩bug打咩漏洞？

只要個bug唔會偷到佢bitcon電子銀包同google chrome個password list。

就實有一堆人話：
1.怕咩呀
2.intel好超
3.intel比amd方便
4.amd都有bug啦
5.@#$%
to N

只要唔死過人沙士，雷曼，蒙牛，鄰近地區產電子產品都有人相信過冇事嘅。

冇事咪冇事囉，
講咩CPU 漏洞，
會care會自己跟進，
放上黎真係who FxxKing care?

見到你都辛苦。

CPU界馬時亨

Anyway, 明知有BUG都唔笑笑口懶理
家用機永不錄用

放心啦唔會清袋
企業黎講用慣左唔會轉

簡單例子
lotus note 各種問題 落後唔方便
老公司同政府做到執笠果日都係用緊佢